分手了，又如何（2）

對唔住各位，請允許我好似寫日記咁打呢啲，希望打到唔打果日我會放下啦..

分手後，整夜徹夜難眠。我很久都沒有睡超過4小時了..
每天6點多便會自動起床。我昨晚答應自己，要哭、要吵、要鬧，昨天就做完佢了。今天將會是全新的一天。
希望我可以做得到，不是，我一定要做得到。
我過去的未來有你，一直都有。 畢業典禮你會拿著多啦a夢的公仔給我驚喜、你會接我收工、你會在小兔島向我求婚、我們會生小寶寶、我們會帶著小寶寶去不同地方旅行、我們會手拖手一起長大，我過去的未來一直有你。一直都。

你的狠心已傷透我的心，為何你對我多麼狠心...
你不是說過不想再讓我哭嗎？不是說過怕我受傷嗎？
為何現在是你令我哭令我受傷呀？

好一句長痛不如短痛，這也是我曾經的台詞。可我以前給你機會，如今，再也沒機會。

我跟家人說，與你分手了。好心痛好心痛，他們說這些是要經歷的。說了很多大概都是時間會沖淡一切、下一個會更好、別在留戀等。又叫我下一次拍拖不要太快帶男友回家。對呢從前的我很有底線的呀，怎麼跟你在一起後，我一次 又一次打破自己的底線，要讓你到我的家來。我發現自己與你在一起的時候，底線會完全消失了。我下次不能再這樣！！

再續。

休息下啦

多謝
想休息都休息唔到

全心愛一個人
當出現變化
就會不甘心
亦難以接受

等時間耐咗，你就會無咁大感覺。
利申過來人，但依然愛佢